.. wiki documentation master file, created by
   sphinx-quickstart on Tue Aug  7 09:32:43 2018.
   You can adapt this file completely to your liking, but it should at least
   contain the root `toctree` directive.

Welcome to freyr's wiki!
================================

.. image:: images/favicon.ico


Python
================================

.. toctree::
    :caption: Python
    :hidden:

    python/develop/index
    python/library/index

:doc:`python/develop/index`
    Python 开发手册，专注提升 Python 开发能力。

:doc:`python/library/index`
    站在巨人的肩膀上，多快好省。


Docker
================================

.. toctree::
    :caption: Docker
    :hidden:

    docker/basic/index
    docker/in-action/index

:doc:`docker/basic/index`
    Docker 基础知识及相关工具使用。

:doc:`docker/in-action/index`
    使用 Docker 实现服务容器化。


Linux
============================

.. toctree::
    :caption: Linux
    :hidden:

    linux/command/index
    linux/ops/index

:doc:`linux/command/index`
    学习 Linux 常用命令和 shell 脚本。

:doc:`linux/ops/index`
    掌握基础的 Linux 运维能力。


Git
==================

.. toctree::
    :caption: Git
    :hidden:

    git/basic/index
    git/gitlab-ci/index

:doc:`git/basic/index`
    Git 使用指南。




:doc:`git/gitlab-ci/index`
    Gitlab 持续集成。



Web-crawler
===================

.. toctree::
    :caption: Web-crawler
    :hidden:

    web-crawler/tool/index

:doc:`web-crawler/tool/index`
    爬虫工具汇总。


RESTful
===================

.. toctree::
    :caption: restful
    :hidden:

    restful/basic/index

:doc:`restful/basic/index`
    理解 RESTful 架构和设计。
